[突發]youtube已死!!!!

有冇人上唔到?

今日全日都死死下

上到

早兩日仲好地地呢排唔知搞咩死下死下咁個YOUTUBE

時好時壞

我用CHROME神神地
電話APP無事

你地用左unblock youko

上面做野？

一熄左就正常返, 點解既

proxy server佢有咩事你地上網都有事

手機app上ok MacBook browser 就上唔到唔知點解

停VPN/proxy類就冇事(好似)

屌 尋晚開完呢個post隔咗陣又上得返
啱啱又死過
我用chrome 但我冇裝過VPN/proxy嘅extension

用左Unblock Boundary
熄左睇下點先